有無絲打介意男朋友咸濕自己

自己好咸濕但女朋友愈黎愈抗拒
莫講話sex 濕吻no 摸胸no
但係雙方都愛對方 唔會有第三者出現
我可以點做 已經逼自己忍住 忍到就快可以升仙

唔介意
介意

選擇介意既講下點解

不如你講下你鐘意你女朋友D咩
係佢個胸定佢個人

同埋你係認真定玩玩下

認真
一齊左4年有多
一開始同正常情侶一樣
但到近一年就開始抗拒
愛佢愛到所有缺點都變成優點

狗條命咩
係狗公我唔洗咁煩惱喇 搵過個唔好

四年都真係幾認真
同正常情侶一樣 姐係咩先 啪啪啪都可以話係正常情侶嫁喎
佢有冇信仰

認真 通常有個令佢有好感嘅人出現
你唔知唔代表無

性同愛一定要二揀一？
依家樓主又唔係唔鍾意條女想飛佢，九唔撚搭八咪你呢啲

之前會濕吻會比我單獨既時候抽下水
之前太約2至3個月都會啪啪啪
但現在有1年左右無啪過

有但唔係死忠

唔撚係掛
但平時唔提及性 可以好撚恩愛

因為已經唔需要向你提及
真 𥄫實啲佢

會唔會係佢最近有心事
又或者開始無咁鐘意你
p.s.咩係死忠

同ex一齊左三年
起初都係肯比佢抽下水
一星期啪1 2次
但後來耐左 都唔想同佢濕吻 唔想同佢啪
覺得係因為無咁鐘意個個人
所以就唔想有太親密嘅接觸

忠實fans
佢會信但唔會返教會 唔會同人說教
但除左性之外平時既行為語氣同以前一樣

會唔會係我太遷就佢
每次鬧交無論邊個對與錯我都會向佢認錯先
搞到現在有點一言堂feel

我相信佢唔係咁既人

如果我再為佢改變
會不會可以改變返個關係

但你果時係連平時都唔多想理佢 定只係性方面？

不如你試下真接問佢原因
揾日靜靜地聽佢講下心事

我無話佢同第個有路
只係女人要有性多數要有愛
而且佢係突然反常喎
可以合理推斷佢嘅愛有可能投放落其他人到
除非佢係水性楊花 佢就可以當無事繼續同你做

都幾準喎

之前試過直接問 但佢發脾氣話唔鍾意咁樣

個時同佢嘅關係就係好似家人咁
佢好錫我 大家都會講甜言密語
但就係唔想同佢啪 連打茄輪都唔想
覺得拍得耐 可能真係無左個種觸電嘅感覺

覺得係時間耐左 得番感情冇左個種愛情嘅感覺
所以就算打緊茄輪 啪緊都唔會覺得有好大感覺
覺得好難話改變就會改善到
或者要諗多啲情趣聊下佢 激發番佢對你嘅性慾

做咩派我膠

以我所知 佢無同其他男性有非必要既接觸
仆街 比你咁講 好撚驚

屌 好似我同女朋友既關係

介唔介意講你地最後點解分手

有時過電一個眼神/一個動作就夠
唔使慢慢接觸
睇實啲自己女友 接多啲佢

最後覺得似家人都冇左愛情 真係淡左
個時岩岩識到啲新朋友 有新生活
慢慢成日飛機佢唔見
最後就同佢講分手
然後佢喊住問點解 因為之前大家仲有甜言密語好似好好
完全無先兆 但女人就係話變就變
所以巴打要小心 希望你女朋友唔係好似我咁
好好溝通下

分手囉
睇下到時邊個求邊個

上面都有絲打講左
如果本身都ok係後來無啦啦唔比
一定係無咁鍾意你之類
絕對唔係你自己多疑
自求多福喇

其實女人唔會話變就變，只係一直冇同你講
我覺得樓主個case有另一個可能:性冷感

成班男人係到投

得罪講句 得你咸濕佢 佢唔會咸濕你
拍黎把柒咩

以為自己開po

應該綠 女人身體唔似男人 好誠實的 全心全意愛你就唔會抗拒你 但係抗拒你嘅話就...

.冇事既唔洗多心

帽feel多

根本新鮮感唔會長
一齊耐咗感情始終會變平淡
如果要靠激情先維持到一段關係
咁其實換幾多個伴侶都一樣

引下佢 頂下佢 但唔好摸佢

Totally agger

一開始唔俾渣唔俾屌
依家佢仲咸濕過我

雙方都愛對方

呢啲係你單方面認為姐

因為近一年佢開始有第二個目標
答案好撚簡單姐

點會比男朋友咸濕自己
利申：巴

我個fd都係咁
唔俾錫唔俾摸
隔咗無幾耐就俾條女帽咗
你係咪姓李

我都識人佢地本身會扑野
之後有排條女抗拒 又成日飛機
好快就帽左

一齊5年
以前唔介意，仲做得好密，宜家掂少少就已經好抗拒
但平時會諗同佢做既情境，對像都係佢
但硬係面對面就無咩feel 我都唔知點解咁
感情好似穩定到連激情都無埋
不過我好肯定係唔可以無左佢

本身都冇就話姐，由有變冇就真係自求多福

帽事既

我老婆都係好似你咁樣

我只會介意佢唔夠咸濕自己
會係到諗自己係唔係唔夠吸引力
不過拍左一年拖
佢任何時候都係到咸濕自己
得閒揸下波 濕吻下
我已經可以比佢搞到濕哂又舒服
有時候我都唔明你地男仔
點解有女朋友都要自己打飛機
我會覺得好慘
男朋友無話要，但係feel到佢硬哂
已經會主動含

通常啲女唔俾自己男朋友掂，係因為佢個心係諗住自己身體會留俾將來老公或者自己真心愛既男人，而你只係騎牛搵馬既對象，係暫時性拎黎攝時間既，所以咪唔俾你咸濕囉

你條女，一係frigid 一係asexual
睇路啦巴

樓主醒下啦 你條女擺變左心

睇下同邊個kiss姐 同互相愛既人kiss冇所謂

突然唔俾你掂 就一定係有左第二個
巴打最好有定心理準備

以前個ex 係唔再鍾意 就乜都唔想做
拖手都唔係好想 但當做例行公事咁
而家個男朋友 只會介意佢唔咸濕我

屌，我同你條女一樣
唔知點解越黎越抗拒佢咸濕我.....
一齊左6年幾，同居左3年架喇

唔愛就連拖手都唔想
以前同ex 一齊就係咁，見到佢只會覺得厭惡，唔想同佢有任何身體接觸，距離仲疏過朋友，有少少唔順意就會發脾氣，見得愈來愈少，最後就分左手

咁同條女一齊幾個月 唔比屌 係咪個女仔唔夠愛個男仔？個女仔處黎

世界冇永恆既新鮮感
一個再靚既人
都有睇慣既一日
所有關係都係由浪漫激情演變成甜蜜溫馨
最後彼此完全習慣左對方存在
細水長流
先可以走到最後

變成家人既感覺係終極目標
你反而當係洪水猛獸

你連呢點都未搞得清楚學人拍拖
認真講句不如你搵SP算啦
做你條仔真係陰公

想男朋友日日咸濕自己
利申 日日咸濕男朋友

幾個月就想屌人，搵sp算啦你

點睇條女幾個月就想啪啪啪？

睇嚟出面比人餵飽咗

帽事嘅

因為我同ex一齊幾日就屌左 佢都係處 所以有時諗而家條女係咪唔太中意我

樓主有無同女友傾過呢？
會唔會有啲野令佢唔想再親密呢？

如果相反點睇🤔

你有冇留意下自己係咪口臭啊

不嬲唔肯都無野
以前可以而家突然抗拒
就一定有野改變左
自己諗啦傻仔

唔做點愛？

我條女都係 成日咸濕我

屌你人地講緊開頭比宜家唔比
係無咁愛啊
幾個月貨仔就想拎人個處
第一次考慮多d耐d好正常

代表唔係咁中意你

熱戀果陣乜都得

我之前都係，突然有一個月唔俾我掂，之後更加連錫都唔得，過左幾個月我先知我俾人戴左綠帽，佢肚都大埋呀屌

幾個月貨仔愛乜鳩，頂多咪叫鍾意

呃蝦條都唔俾啲耐性

性>愛

好簡單，外面食飽左，咪唔餓囉

好羡慕
條女俾口爆俾扑
但次次都要求佢勁耐先開始
有時真係冇晒性欲
好想條女好似你咁主動

似綠帽橙汁

要求咁慘

唔會有第三者出現係你講喳

想男朋友瘋狂咸濕我 但永遠得我主動過佢 有時把口撩下佢，佢又轉話題 好挫敗

但係雙方都愛對方 唔會有第三者出現

自己一廂情願咁諗就當真

有時feel 到男友硬左
我都會主動幫佢解決
佢都好好，會配合我
會幫返我含

做好分手心理準備

agger

你屌到我硬曬

真係難搞喎

都唔算慘嘅都叫有

心理請準備

瘋狂咸濕佢 奶爆佢對腳呀

分硬手，因女方見唔到將來

帽事
利申：呢個我有經驗啊樓主 散前個幾個月都係咁 女人變左心 出面有第二個都唔定

我好介意佢唔咸濕我

唔上黎問都無咩野
一問完愈黎黎驚

不過睇完咁多意見
我覺得係無咁中意我 並不是帽左
因為佢有講過我無一開始拍拖果時咁注重打扮 覺得我一齊內左就懶左

以前有得啪,而家成年都無得啪...加油呀巴打

Hello 無圖

咁巴打試吓做翻啲嘢令女朋友心動翻，
例如 有日打扮得好靚仔接佢收工/放學，
點知見到佢拖住第二個，
比啲驚喜佢同你。

講笑，從佢嘅缺點方面改變翻自己，
如果改變完都冷冷淡淡 咁就唔係淡咗咁簡單

你接受到冇得啪埋得囉

樓主
我同地情況一樣
一齊兩年幾，濕吻掂西摸胸都唔比
一做條女就發脾氣

次次都會嘈

一直都唔比？

有時真係好想要性既時候 又無得解決真係好慘

100%同意

一直

加錢咪得囉
No kiss no sex

個個都係越拍越唔注重打扮架啦
而家佢中意你外表定個人呀

準備帶帽啦

利申 我嗰陣都係咁

係我就趁而家中出即飛佢喇
唔係到時你會後悔

心聲

其實你唔急要性反而比到驚喜佢 覺得你與眾不同

明明可以變到 家人咁習慣左有對方存在先可以長久
想新鮮感持續一世咩
問下自已老豆老母唔通佢仲一齊左幾十年仲好有新鮮感咩

講得幾好呀 真心

一段長久既關係一定係咁
想要激情同新鮮感 就拍散拖算啦
一年半載咪轉第二個

你好似我ex
乜都認錯 無哂主見
表面無野 心入面對佢越黎越厭 越黎越唔想掂佢
如果有一日你條女同你講分手 你唔好覺得驚訝
因為佢內在覺得你襯唔起佢

我都拍左拖好耐有一段時間都係咁 其實女仔好講mood 試下唔好成日想屌 成日要摸 佢個mood岩自然會暗示你

你都有道理 等我試下先

我好驚我女朋友嬲 一嬲我就死狗
但都開始睇化左 現在佢嬲既時候我無一開始咁大反應
不過搞到我都唔敢有脾氣 驚佢唔要我

我女朋友都算係這種人

咁可能真係掛

如果佢突然好注重打扮, 咁就真係 99% 帽